點解陳雲老師唔講吓緬甸人唔識be water，現實政治，出去送頭？

如題 Facebook 提都冇提過

佢要執死雞選立法會

邊得閒？

點解連登軍師唔講吓緬甸人唔識be water，現實玩35+，出去送頭？

廢老回塘啦

講開又講

當日成村人話梁游玩嘢抵死

今日又無人話35+玩嘢抵死

其實個準則係點？

而家連建制都聞到𤓓味
驚中回力鏢
非建制死哂都到佢哋食
正常唔會話抵死
話抵死都係諗住執死雞
正如海嘯前，有人走去海邊捉魚，死到臨頭都唔知

屌你老母
拎國師同連登軍師比？
連donald侵都要聽國師意見
國師唔指點緬甸人=叫緬甸人送死

可能係先撩者賤

問陳雲囉
上來問托咩

緬甸人都唔係華夏民族
所以唔洗理

美國人同我聽住！！！